想問下古天奴拯救左the king未

古天狗下年r年比啲心機喇